好啦 我放棄啦

我放低左你架啦 呢幾年我真係好辛苦，無論做咩都會諗起你，同你既一點一滴 真係好開心 ，自從鬧交之後就分開左，3年後點解要係我放低左你嘅時候 你要搵番我呀

我應該點做

bill please

係男人就唔好埋翻佢 當你咩吖？攝時間炸！唔好俾呢啲人再呃到